Reseni v adresarich A,B,C a prislusnych README souborech.

Celkem hrube casy 16:40-18:00 a po ruznu 21:20-00:20
(v praci ani doma nebyl nakonec dle ocekavani klid)

Cast A ~ 20min cisteho casu 
Cast B ~95min cisteho casu
Cast C ~7min cisteho casu

Zadani bohuzel neni kompletni takze prostor pro zlepseni nejen v tomto ohledu je, ale snazil jsem se drzet stanovene dotace dvou hodin cisteho casu. 
Cerstvy v klidnem prostredi bych cele zadani odhadl max na 90minut.